Active: yes
Title: Поздравляем студентов с новым учебным годом!
Category: news
Date: 2009-08-31 00:00

Поздравляем студентов с 1-м сентября и новым учебным годом! Желаем успехов в учебе и научной деятельности.
